總係隱隱覺得政府會不斷推全民檢測

今期得70萬人登記
得個十份一香港市民都無
Ok 我繼續扔啲帶菌者入黎
每日三十不是夢
然後怨鳩你班濕鳩市民唔撚做檢測
然後開放大約廿令間檢測中心放係度掛機
慢慢羊群心理作用就假以時日個個都自願送dna中

Btw 幾時顛覆 好悶

你估中哂

已經屌緊班醫管局員工陣線的醫護啦
有可能炒領導人
唔俾佢地升職